個心七上八落

利申咗先: 男, 有女朋友

我同女朋友好sweet嘅都有差唔多兩年
點知前早幾個月佢有個tb嘅friend就散
開始係咁搵我女友

後尾佢地成日都whatsapp啦
唔知係我蠢定咩 拍拖嗰陣佢地whatsapp我都冇乜好大反應(我份人相對隨和)
後尾佢地又唔知做咩會出街食飯
又上埋我女朋友度訓
搞到我愈嚟愈燥底

仲要見到有巴絲話有tb借女兒身食女
搞到我自己都lor lor lun

求指教

幫tb回復女兒身

被tb戴帽呢啲經驗唔係人人都有 好好珍惜

啱呀

Wacom

我以為係自己嘅comment

hi我女朋友個tb fd仲叫佢去旅行
心入面講緊一千句粗口